long D 真係好痛苦

我朋友同女友Long D緊，頭半年我朋友都有間唔中whatsapp佢，但佢次次都覆一，兩隻字或者用emoji，之後我朋友嬲鳩左佢，冇再揾佢已經成個禮拜，但個女友又會主動揾返佢，都唔知啲女人諗乜？

咁搵過short D

好明顯條女拖住你個friend，條女一係個邊搵到仔就會即刻分手，如果最後都搵唔到新仔番黎咪搵你個friend埋單囉

有啲道理，但如果感情深厚呢？

你的朋友就是.....

push